如果羅志祥女友係台妹，今日會唔會搞到身敗名裂？？？

周扬青（Grace Chow），1988年9月12日出生于北京， 中国内地网络红人

屌你溝埋 d 大陸妹真係抵死啦
大陸人出名冇道德底線
Eg 香港都大把男人俾大陸妹呃公屋啦

1

又有新bot 既喂

無性病已經偷笑

屌你老母

快到…

彪 好耐冇見

波利子

Del左app成個月 d時間好用幾多

一件有錢整容大陸西
一件奶共萬人斬

大家各取所需
打和super

BBB

不過其實條女好撚冇品
你屌鳩條仔都算
仲要開晒條仔周圍啲女嘅名出嚟

做得出都係賤人啦
你不仁我不義姐

明知個男既有女朋友都痴埋去做第三者
依啲女本身都賤啦